比人撞到架車要入幾日廠，有冇得叫埋條友賠租車錢？

如題
公司車
如果冇呢架車
最少要每日搭500~1000$的士錢
要入4~6人左右

賠埋醫藥費啦

搞到咁大獲都係保險處理架啦
呢D你可以CLAIM既 但係就唔係話一定成功

明白
去左皇冠睇 都係2萬幾姐
要換道門同moulding

入皇冠整都只係兩萬幾
睇黎好少事；
記得keep租車單據同早d問保險有冇得claim
愈遲問受理機會愈低

換道門囉
條友話2萬蚊唔claim保險
租車錢/的士錢都唔肯比

唔claim保險就私鳥傾算啦
講真claim保險你都冇未必有SO
搞好撚耐

係claim就搭的士算啦

佢的士錢都唔肯
所以先想搞大佢
佢係工廈停車場舞摌車
之前先撞到比人停左牌

撞到人都唔肯賠
佢仲要停緊牌
緊係搞撚大佢

一開頭叫我地搵廠整
開個價放心啦
跟住又依依哦哦
唔係有管理處做和事佬
我真係即場屌鳩左佢
搵多間問價
仲咁多野嘈就搞大佢

直接搞大佢啦，俾人撞，仲要麻煩自己周圍問價，傻的嗎